終於可以集齊曬所有嘢上山煲咖啡！

又上青山
上完富士山好似一開始就打魔王
之後ㄊ返打哥布林就好易咁
上到半到 竟然冇氣喘

離地撚遲兩日先出post得唔得

揀返個台la

平行時空

不推文 勿罵戰

揀左啦

係囉、都唔知有咩好嬲

一咪一世唔推返政權我就唔開得日常post 呀

無人想知呀

屌你收皮啦仲串77

唔啱你聽就叫串
On99